大快活算唔算黃店？

至少無咁藍

不分黃藍佢啲嘢好難食

快吖嘛，得焗豬扒飯係好食啲

大快活早餐算唔錯

大快活焗豬難食過大家樂好多

大家樂藍到黑
不過龍門更加難食大家都冇問題

你覺得龍門難食姐，我覺得龍門紅磡個間其實好撚好食，又抵。

雞胸紅米飯都食得過。

炮台山嗰間執埋粒

係連登屌大快活會俾人負皮 所以係黃店

Btw 大快活marketing如果有睇呢個post麻煩你叫你公司收返埋你個濕鳩洛神花汁
真係好撚柒難食

Btw佢新出嗰個煲仔飯好hit wor

健康之選

算

嗰個位難做
深藍區但好近就有兩間黃店

無得擇會食咖哩囉

好耐無食，仲有無雞胸飯

阿活黎講只食雞胸同鐵板飯

得焗豬好食 其餘啲餐啲飯都係好難食

唔係非黄即藍既。
如果當下無選擇可以食囉。但唔會係優先。

下午茶燒脾同雞翼幾好食wor

仆佢嗰街唔俾轉汁
唯有嗌走汁

晏晝同夜晚都有
成日配啲閪汁

走汁lo佢塊雞胸幾好食

其實有啲分店係俾轉嘅
睇個收銀肯唔肯幫你問廚房